其實點樣甩p牌

點解p牌唔可以推post😂

求各位巴絲打解答一下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Show Blocked User - 打染你黑警